今日個天好濛

今次真係看著我不妨濛一點

有毒架

屌你老濠

我無叫雞亦都唔會叫雞
離開佢做我女朋友

麥浚濛-濠

我的離開也是一種愛

瀧